雷神亂入報天氣

澳洲雖然多五毛
但有雷神補數

型

雷神等唔等如阿瓜man?

報完係咪會行雷

不用分那麽細 一樣是徐錦江

想睇美國巨腸報天氣

澳洲多五毛?